cd-rom 入黎

我收到料聽朝全港7仔會有好多lihkg code 補貨
要買就親呢個機會
做人定做狗自己諗

我就是成功例子

屌咪玩啦 天都未光

ok

襯
自膠

大嗱嗱成20蚊小學雞未必有零用錢買

偷左老母廿蚊終於開到acc thanks

晨早走左去買又真係補左貨，thx！！